Tommy阮民安,又企出黎支持香港年輕人

簡直係神曲

估唔到真係踩唔死我
Tommy都可以上番黎
勵志

好過楊支那

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

Tommy好撚型 真男人

型

我以後唔會再笑佢

仗義每當屠狗輩
之前比人笑 樂壇甲由
今日輸到nothing to lose
但企起身為公義而戰

同香港人一樣 一年一年 一日一日
已經輸到冇野可輸

今次我地要驘 為免失去更多
更要反抗 驘返我地應有嘅野

我地要起身戰鬥！

D人成日話前所未見嘅分裂
我卻見到前所未見嘅大和解

神奇2019
踩開嘅上番晒神台 真香港人

we connect

我地依家同佢一齊做埋小強

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

以後唔再笑今日我哋好齊人
今次真係照妖鏡
平時受歡迎嘅都係契弟
鳩下鳩下成日俾我哋笑嗰啲都係香港人

唔笑佢了

真心we connect, 幾個月前提起佢仲比人踩緊，依家同我地企埋同一陣線
證明香港人只要企出黎就係手足，齊上齊落

E-Kids：會考每晚捱通宵

E-Kids 成員 Tommy 當年很害怕中五會考，笑說自己讀書成績一向不好 ，學校老師也經常提醒他們會考十分重要。「突然間很多科目 都要迫在一起溫習，一口氣要將兩年的課程塞進腦子裡，感到 有點壓力。」 Tommy 道。

通宵讀書考試時睡著

考試前夕， Tommy 每晚通宵達旦溫習，有時更會捱至朝早六、七點。他回想起說：「這種讀書方法不太健康，捱通宵過後很疲累，考試時試題做到一半已經睡著了。」他建議會考同學應該提早溫習，考試前一晚只是重溫，臨急抱佛腳只會苦了自己。

清早溫習最入腦

E-Kids 其餘兩位成員 Alan 和阿 Tim 一致認為清早讀書最有效。「臨 考前可以早兩小時起床，重溫前一晚溫習過的內容。那兩小 時你會很專心，既沒有電視機聲，也沒有其他人騷擾，我們 記歌詞都是用這個方法。」阿 Tim 說。

而 Tommy 則建議一班朋友到自修室溫習，一方面可以同朋友討 論課題，另一方面互相警惕對方，知道其他人勤力溫習，自 己不可以落後。他說溫習完畢大家一起食飯，談天說地，乘 機減壓。不過， Tommy 說要學會自制，不要自顧著與朋友玩 樂而忘記讀書，否則弄巧反掘。

Tommy

PUSH

tommy仔，TL ，栢豪

而家大家都係甲由
不同分那麼細

喊撚左

香港人欠佢一個道歉

讀書差又點

大把讀書勁既人撐建制啦

連登仔真係唔識睇人

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

2019年，點估到達狗變過街老鼠，tommy 上枱

其實佢把聲幾好聽

以後唔笑

其實笑佢咩讀書廢者
建制就大把讀書勁一樣奶晒共

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

初歌好聽

tommy!!!

人地早過好多港豬醒覺，罷左十幾年工

第一晚馬鞍山嘅直播見到佢

我發誓唔再笑ekids夾埋5分

拍mv

又有靚女老婆
Btw唔準再笑佢

2019叱咤樂壇我最喜愛的男歌手 ： 阮民安

推

其實TOMMY把聲係幾靚
佢唔唱RAP唱普通以前D K歌係好聽
利申: 以前細個成日J佢首"愛。一天"

正

完全改觀

tommy 都connect 埋 , 早兩年真係想像唔到 , 首歌聽完信心都增加左

多謝 tommy

踩唔死我

真漢子

多謝你

2019年我最喜愛男歌手 金獎

真心推介呢首，我最愛

我地一齊拍mv 拍mv 拍mv

支持同路人

推兩首冷門D既

男人老狗都聽到眼濕濕

818

何時我會妒忌我會擔心黑警搶走你

真係好撚諷剌
以前連登反開既全部都係同路人
相反平時鍾意開既藝人一係奶共一係做無聲狗

佢把聲聽落去好舒服，又有才華

Tommy哥哥好撚過果堆咩蝗嘉爾，蝪虷樺

男人老狗睇到眼濕

證明學歷同人格係唔掛勾

一齊幫佢補習考好個dse 返黎

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

仲有大J

Ho ho tang

負心多為讀書人

push

呢首歌完全connect到一班未到廢中但係又過左廢青既香港人

條片配首歌 真係會睇到喊
我愛你呀每一位手足

兩登恥笑同憎嘅反而係同路人
平時捧開嘅反而係奶共偽中立

唔笑tommy了

好好聽聽到喊左

有排成日聽

真心 以後唔笑

多行俠義屠狗輩

踩唔死我 踩唔死我

tommy

Tommy仔係香港人嘅歌手

mr. 都有出聲
早幾日post左首邊城
不過佢地已經沉到無乜人理

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

辛苦佢要同支那達排舞台劇

仲要搞到開唔成

巴打你漏左第一張圖

係人係鬼要到大是大非嘅時候先睇到
兒時偶像變左護旗手
恥笑對象變左真男人

幫佢翻生啦連登仔

Tommy
多謝你

thanks

嘩屌 首歌好撚好聽

呢個真 大事大非前 就清楚身邊每一個人

有d口口聲聲點公義正義個d到呢家一粒聲都無 一係就即刻走去奶共

阮民安

誇張啲咁多~~~~~

用心作，用心唱

偽人即係偽人
俾佢地厄左十幾廿年

唔笑你 以後都唔笑你 雖然你好MK

今時今日都仲中返呢句
仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

香港需要真心珍惜香港嘅偶像
而唔係嗰啲仆去賺人民弊、淨係識開演唱會掠水嘅偽人
楊支那之流只係死好彩、人緣好先上到位
好希望後生仔女可以重新諗下....究竟咩先係「偶像」.....
點都好 謝謝Tommy

Tommy哥幾時開演唱會？

Tommy仔加油

以後邊個再笑tommy邊個就係鬼！

唔好再吹奏呢個人啦
佢哋兩公婆嘅息日好友都認唔住話9佢

首*垃圾*好好聽 聽足咁多年

夠膽表態得罪大陸已經夠晒
唔會畀你分化到

TOMMY 仔

睇清左好多人

Connect

唔好分化了呢個時候
佢點止講兩句
佢出埋黎行
抽水抽到咁都好犀利啦

仗義每多屠狗輩

Yo 今日我哋好齊人 一齊係街上遊行好失魂

喊左

達哥

推到佢去紅館

會考Ekids 5分， 佢拎30分， 其他2個負分

佢係樂壇小強
我地係香港小強
你殺唔死我地架
一係攬炒 一係俾返原本屬於我地既野我

其實一開始大家知佢反送中係因為有人影到佢出去發夢
果時佢帶埋口罩既
不過因為個髮型太好認先認到佢
講到人地博上位咁
咁又見唔見其他藝人好似佢咁出去發夢呀?
大部分HK藝人都潛撚哂水啦

千禧年K歌Feel

pushhhhhhh

垃圾p牌又想分化

唔好意思借一借位

823人鏈

果個越南難民後代呀？

好聽好感動

一個有良知純良真誠既人就算演藝事業唔成功
日都一定有第二出路

唔再笑你啦

我以後唔再笑佢
依家我同佢一樣都係小強

民安隊

你講大話，明明你就笑住打呢句野

其實ekids好多歌都好好聽

之前唔記得邊次
都有推車仔請人食魚蛋

屠狗

以後唔再講拍MV了

pish，推到拎我最喜愛的歌曲

仲有小明

Tommy未比人影到之前已經喺fb咬牙切齒日屌夜屌條柒婆啦，呢位咩朋友，心地差成咁逼人喺微博表態，班蝗蟲自己識翻牆，有無微博根本唔影響！

做多咗

打不死

今日...我哋...

Tommy仔 好型
以後唔笑你

戇鳩關連登撚事咩
伍公子，tommy 呢啲俾人踩果時連登都未出世
你不如話民主回歸都關連登事

高度表揚依啲藝人歌手

免費幫依啲歌手係連登賣廣告

令佢地除左有光環外

更有實際好處

另一方面

班中國歌手唔肯幫香港講野唔緊要

佢地就唔配賺香港人嘅錢

罷睇佢地啲戲罷買碟

最重要係罷用搵佢地賣廣告嘅products

我地唔撚係小強

光復香港時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

今次好多人露底
如人瑞
但亦有人返身
這就是洗牌效應

sor9ry
yi hau fong bong ng siu nei

我都係

不割蓆的重要性
割親既都係自己人

諗起e-kids 唱果首 《倉鼠俱樂部》

我無

最敬重佢2014嗰陣已經好投入社運
真心為港

好好聽

Respect

派上903啦！年尾嗰票我實投你！

好聽pushhhhh